大家千其唔好咁扺制m記

朋友係m記做
佢嗌我求下連登仔唔好咁樣對m記
1.down 麥麥聽app然後簡你想評嘅個間m記 例如旺角 然後全部評分評到最低 聽閒m記d大佬好着緊哩個app如果間m記個評分長期都咁低 d經理係會比人屌同埋要解釋

2.買完野食之後話唔要 等佢地幫你改單退錢 聽閒每間m記個改單次數都係有限 改得多間m記好似又係會比人屌 總之會好麻煩

3.call食環(有巴打開過po所以唔多講)
求下大家千祈唔好咁樣做呀！
有無巴絲係m記做 仲有無野係唔做得？幫下我朋友！

Oh~開錯台

搵消防check下啲消防設備
搵入境check下有冇非法勞工
重點 要經1823搵

咪又係難為香港人前線 不如email下高層好過啦

推呀！

前線有責任保養CCTV 壞咗都唔維修

仲記得以前做飲食，廚房啲垃圾桶一定唔落蓋，方便嘛。
每次一有食環突擊我地就衝入去笠蓋

食肆最撚易玩野

推

薯條太正 不了

影低有無唔帶手套/口罩
廚房干唔干淨

我無嘢講！

前線鬼有權睇CCTV 經理 咪又係要同上司講

任何餐廳前線員工 佢撐政府先屌啦

搵翻當場食客做證據好過啦

又係前線論
依家係針對個集團呀
佢前線員工受壓 到頭來咪燒到d上司囉
係咪前線警犬唔屌？屌警司級就夠呀？
暫時都未知起入面個手足受過咩對待
設身處地諗下你係個個手足你會點？

前線鬼無權睇咩？我fd係m記經理 之前有客比人偷電話佢都可以照開cctv睇啦 唔知咁多就收嗲

喂 咁餐廳前線你知唔知好多都係年輕人part time
佢地咪又係出黎 五大訴求

你鍾意啦

咁直接去個間m記問下職員咪得

如果你地係反m記 點解唔一早反 中資m記

原本評完分送新地，仲唔快d評

收皮啦，送比我都唔要

其實好小食
唔健康
排隊太耐
一陣酸縮味

投訴M記壞CCTV唔整

要買夠20蚊野先有得送呀商業手法

I know,所以送比我都唔要

屌佢老味以後唔加大
睇下佢蝕幾多

太短時間內大量負評唔計

過兩三去買雪糕再搞

大家去旺角間老麥，拎餐要小心D唔好倒瀉野，向入倒瀉會成個執餐枱都中曬招，要重新出過曬d餐，有排搞

Push

千其唔好係MK個間咁做呀, 無CCTV嫁

係呀係呀
拎餐要小心d拎
如果你唔小心倒瀉左 m記係會賠比你咖
搞到m記蝕錢就唔好啦

m記apps 好有用，d大佬的確好睇重

咁記得千奇唔好唔記得加大 一陣要人改單就麻煩 仲有唔好叫走鹽 一陣人地要再炸過

似係搞9前線，其實只要齊心唔食就夠哂威力

收到！

聽講麥麥聽個app做完問卷會送一張新地劵畀你
以後鬧m記同時又可以唔使錢食佢哋一杯雪糕

認真 要搞M記得幾樣野
1.搵野投訴
2.搵食環驗奶驗雪貨
3.影低個場有幾污糟再投訴

2最有用
利申 前m記經理
M記所有貨都有保存期限，只要佢地扔唔切就仆街

邊間分店？

咁做正垃圾

投訴俾食環 駛唔駛落投訴人個名？

好似傷得佢甘啲

M記真係好好人 之前買左成舊水唔小心倒瀉曬 都有出過俾我 大家唔好令M記蝕錢

有冇投訴教學

呢句真 我以前都係，乜撚都唔做笠番個蓋先

千祈唔好

我無野講

同問

pish

叫外賣比黑警

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》

M記高層係中信 你估會唔會比

西洋菜街？

我冇野講

有冇人知

發夢聽人講
啲蘋果批個個都過撚曬期 玩改時間
啲肉由批15分鐘變擺成晚

望角大廈嗰間 right ?

旺角邊間?

你本身想開咩台

嗱 大家千奇唔好

千其唔好投訴佢地地板唔乾淨 痴立立
會影響經理評分

另一個post講咗，CCTV係間房仔到，經理想點睇都得。

大家唔好信 利申鳩up
啲豬柳蛋個包皮有時擺到成舊石咁
強行蒸返佢等佢林返

PUSH 做完仲有雪糕食

仲有m記啲汽水喉十年都唔洗一次
都係聽人講

接旺角m記收工有冇得搞

m記砌包啲staff好興唔戴口罩 諗住唔對住啲包講嘢就得
見佢地次次同其他員工交流都會擰轉頭先開口
但係未撚講完句嘢又擰返過去砌包 啲口水

究竟係邊間, 要宣傳開去多d人幫襯

push

消防及勞工

邊個部門

邊間呀吊，都唔知邊間點投訴

可唔可以講清楚「千祈」唔好玩邊間？怕錯左目標

琴日係邊間

原來如此

麥當勞啲薯條都話太正
睇黎貧富差距真係好大

琴日嗰間好似係油麻地？

琴日睇直播，係咪富運商業中心那間?
因為一出去就係行人路，有冇人可以確認下?

唔食已經最好
利申:一個月都唔食到一次

其實係邊間分店

其實係邊間M記？

油麻地彌敦道569-573A號富運商業中心地下B舖

This?

1823係咪已經ok?

彌敦道近信和果間

千祈唔好咁做呀大家

唔sure 要搵人確認下

試過一次 好似佢會幫你轉介?

隔離po話係
油麻地彌敦道573號富運商業中心地下B舖

死都要推

除左浪費食物序外，其他都支持

ok thx

不過奉勸大家要食都係去旺角個間食 尋晚咁高質係要支持下

大家唔洗驚唔好意思
呢啲野係間m記應得嘅

但唔想幫佢增加download量

mk 果間係邊間

組團去幫襯油麻地老麥啦喂

係邊間分店？ 我諗好多人都想表揚下，但唔知係邊間分店。

你搞麥記d前線把撚咩，你個fd真心叫你唔好咁做，一係你就唱衰一係就罷食，你搞前線自己又煩，煩到果個又唔關事既parttime

大家唔好咁做啊

推
提升m記服務質素

Done

我無嘢講啊

油麻地富運

油麻地彌敦道573號富運商業中心地下B舖

記得開gps 先search到

原來可以每日交一次 一個月最多十次

大家一定要多多提交意見

油麻地彌敦道573號富運商業中心地下B舖

屌你地
好望角大廈呀
油麻地果間G/F地舖嚟架

好嘢食新地

不如今晚齊齊去幫襯啦
和平行動應該可以平日做

大家唔好啊

唔該晒，去表掦下先

推佢老母

你估d email 係高層覆咩
咪又係班細既覆

金拱門

done

琴日直播咪見住係地鋪

我打過1823 佢問我邊個部門我講食環
但我想打去其他部門直接屌

唔撚幫襯m記

其實係邊間?

今晚放工著便服去幫襯
黑警唔會知你係示威定真顧客

有專營權
想知老世係邊個
可能係藍絲

唔係幫經理
dd一定係上層落order
同學生哥根本食唔多選擇
我知好多做m記都出嚟
我每次行都銅鑼灣m記食完先出發
要集中火力對暴政

佢係旺角邊間?

推，已填

繁忙時間用點餐機，即使未比錢啲人都會幫你執定個餐隔一陣之後再cancel 返唔買

其次呢啲就係薯條走鹽因為要重新炸過

罷食M記行動正式開始

唔好意思大家 係邊間我都唔確定
岩岩開左個新po問下大家係邊間
麻煩大家幫我手推上去！

搵1823搞佢地會開file
食環/消防/境境個邊完成左調查要覆1823
1823再覆你

check汽水，規列大大枝有氣銀色罐果啲汽水每間只可以放幾枝
但你知啦幾枝點夠用

推先

要長期置頂!!!!! 做得一樣得一樣!
點可以唔還?!?!

唔鍾意打電話嘅手足可以用1823 嗰app 去表揚下, 方便又快捷。

千祈唔好玩連發

okok 俾個壓力測試佢

麥麥聽一日投得一次
就日日屌爆佢

屌你老母 email高層有撚用啊？ 金供門黎嫁 高層會幫你？

好好做人

個app係咁彈app
用唔到既

聽日再撳過

咪拎張卷去做埋第2點，冇衝突

上次去買完咖啡
服務好差 反映下先

究竟係 西洋菜街定係富運個間

咪難為香港人前線 不如email下高層好過啦

聯絡 電話 同 email， 記得唔好入錯 D 狗嘅電話，好滋擾㗎。 多謝大家合作

我見d員工好多唔識粵語
會唔會係非法勞工黎？

聽聞西洋菜街M記士多房有老鼠

做完一間 再做第二間 務求先讓麥當勞撒出旺角

果間分店係咩名
等我快快down個麥麥app

千奇唔好啊

向露宿者推廣下啦
M記好好訓架

P牌仔咁都要問....
你屋企樓下個間呀

係呢間

邊個依家食m記就係支那仔

個app話找不到店舖

大家可以報食環，夜晩啲員工經常唔跟足食品安全規定，唔戴口罩，只戴單手手套，唔戴帽。
有時廚房炸野倒野嗰陣唔小心整跌嗰陣，唔會掉咗佢，繼續用，啲包過咗期3,4日都繼續用，唔掉。薯條爐啲油2星期先換1次。員工加雪糕奶嗰陣唔跟足規定，唔戴頭套，手套，口罩，而且經常整定好多包喺廚房唔拎出嚟，所以啲包唔新鮮。

利申：啱啱辭職嘅前員工
P.S.:餐廳總經理：黃浚銘Penny Wong
人力資源經理：謝家榮 Ken Tse
客戶服務經理：黎偉健 Kin Lai
生產品管經理：黃毓民 Tony Wong
當值經理：辭職之後先來，所以唔知
P.P.S.:當更時段有3段：早上8點至傍晚6點
下午5點至凌晨3點
夜晩11點至翌日9點

西洋菜街個間？

呢度

想知消費者委員會有冇得投訴間野cctv全部/大部分壞左但冇人整，危害消費者權益

西洋菜街

以上所講所有貨唔止係雪貨
連巨無霸盒都有保存期
仲有炸爐既油
奶同蛋 菜
基本上全部野扔小一樣都會入到去
推到佢停牌

集氣推推推

大佬唔好咁癲
人地前線係負責執餐收銀
cctv保養都外判曬出邊
關前線咩事

唔會壞
係唔比姐
保安問題都唔會壞晒所有鏡頭都唔整
講緊入面所有收銀機連夾萬有大概廿幾萬係入面

假架屌
一定冇壞

富運呀ching，西洋菜街嗰間喺地庫

全線扺制先得架

此毓民非彼毓民

唔係話間m記以壞CCTV為由唔show片咩
既然講得壞CCTV，想問有冇得問下
點解壞左CCTV唔即刻整
佢哋有冇向消費者講解CCTV壞左 點解唔提醒
作為連鎖快餐店，已經嚴重損害消費者權益同埋商業道德

批炸完只可保存1.5小時
炸前就個箱會有寫
如果1.5小時唔扔/冇打時間都可以投訴

唔洗講咁多
你會唔會係人來人往既地方放低最少廿幾萬係入面
連cctv都冇
M記所有野都係有急修 係24小時
每間鋪壞每樣野都有急修熱線
佢地連叫人整都冇係冇可能

P牌仔

點餐唔要呢項,玩鳩員工意義不大

香港m記俾中資買咗都唔知？

ching咁樣講提醒咗我，呢間舖啲批個時間全部都唔係1.5小時，有時啲批係放2,3個鐘，甚至將時間打到6個鐘，例如夜晩10點炸好,時間係打到4點轉賣早餐

放心
我地絕對唔會咁做

唔好推啦

千奇唔好咁做
撚叫你老母中資

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

呢條假膠三毛嚟

垃圾P牌開POST都錯台

係要玩到佢停牌
唔係搞佢地前線員工

上面話壞cctv唔關前線事
其實人人有責
同埋cctv壞撚左
到時有咩事
保險唔賠

麥麥聽投訴完仲送雪糕食
正

一早就應該擺食中資垃圾

唔好兇我，我要投訴你；我覺得個肚唔舒服，我要去醫院；跣低咗隻腳好痛，我要去醫院

推！

認真？大家樂廚房冇個有蓋

其實好多24鋪通宵都唔打時間

千其唔好咁做啊

等太耐，我要投訴你，唔好兇我，我保留追究嘅權利

旺角邊間m記
最近手震想食m記

上翻去追我留言啦 我有講中資

不過算啦

批准你甩P

警察前線同餐廳前線 應該有分別掛 唔想嘈 你想做就做

收到.

唔食m記都要幫香港人監察下食肆既水準

第2點係最強

警察有多條警察通例限制，餐廳員工同普通市民無咩分別

強在你用8達通DO 退錢佢要拎現金
可以排隊到佢濟提 人又愈來愈多

再加上罷食

真係想睇既睇撚左都唔知啦
班高層涼冷氣

喂
邊間先係

搞前線做乜9

發夢見到Ｄ人瘋狂倒瀉可樂飲品，買一杯跌一杯
倒到成間Ｍ記都水浸，清潔工友唔夠人手，要曬所有職員出黎幫手抹

咁又係啊
cctv都壞
點知其他野有冇事

天真嬌

牙Wave話警察執行職務係唔需要展示委任證

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

M記有個送餐承諾時間 即係佢執餐嗰個位啲員工睇嗰到 有個秒數一路數 過左75秒就會變紅色 成日過數會比人屌 上頭會知 所以大家記住唔好心急催人 尤其過左75秒嗰陣 人地好慘咖
千祈唔好催

成日比人話D雪糕機好污糟 唔知係唔係真?

已投訴

咩call 食環/消房/奴工署
對細鋪仔就work

M 記依啲執得好嚴
唔會比你捉到

反而apps 評分就唔知

不推枉為香港人

已投訴
投訴簡直係我地強項

搞掂

咁都唔夠
要去佢間鋪玩

輕輕一推，每日一撳

M記有免費水拎 唔小心倒瀉唔出奇

check下大腸桿菌

開Gps ?

[懸賞]MK麥記嘅閉路電視片

交左
份意見水蛇春咁長

係，開左先搵到

2,3 只針對嗰間m記

我覺得冇用，高層中資知道佢幫黑警手，實會酌情處理果間店既差評，分分鐘獎賞個經理

點解咁多負皮

其實 M 記唔係半間良心企業咩？
起碼佢無趕班麥難民走

執佢老尾咩
垃圾公司人都請唔多個
D油黑撚到屎水咁都無人換
唔好話執乾淨
連d客都未撚搞得點呀

我10年前係M 做唔係咁

警隊有內鬼！

d 雪榚booth 對正彌敦道大街，千其唔好食到人肚痛呀

你啲email 應該會直飛junk mail

垃圾m記

2019年比40蚊個鐘請人做狗
撚有人做咩 dse雞做1 2個月就頂唔撚緊
唔係我樓下開60蚊比我返pt一撚早走左

市民遇到香港法例第95章消防條例例明既火警危險-
可電27238787 向消防安全社區關系組投訴
部門需要係24小時內回覆投訴人詳情同結果

認真？

咪撚傻啦，我做過好多間舖頭
老閉都係喺倉呀office呀入面
根本係員工就睇得
我以前仲成日開返個老閉睇啲痴線佬係舖頭搞事然後瘋狂恥笑
點會無權睇

乾淨

我當年19蚊

搵唔到邊度評分

富運neway隔離嗰間
我食完啲薯條有少少肚痛

富運neway隔離嗰間

呢間

其實香港m記都係中資

唔係手機外賣個app
要另外download麥麥聽

Cls

收到，作為熱愛香港嘅市民，咩事唔應該做，會有分寸

旺角咁多間
應該投邊間

推推推

推啦推啦

今日一定收到好多人十分不滿意

雖然都係支那公司

yes , 毅進仔都係執行命令啫，D決定係指揮官落

即係呢次係個間m記唔俾啦，咁就得喇，屌你老母玩大佢，佢呢間係彌敦道嘛

唔好推

輕輕一

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

收工去幫襯支持下

再推

m記幾好坐，得閒入去坐，唔洗嗌嘢，水又唔洗錢又有冷氣又有廁所

不過唔好坐晒啲位唔食嘢咁仆街，同埋攞水小心啲，唔好整到成地都係

【極重要】正視港人健康問題

黃毓民

投訴完仲有雪糕食，良心企業

唔好以為投訴冇用
你一個投訴全線M記都會知你投訴咩，幾時投訴
影響既係高層會愈來愈多去睇場
而處理投訴如果係投訴個人
會有人打落鋪頭照肺
而投訴係整間餐廳
係會要經理寫返份Report
再有高層間唔中落去行睇下有冇改善